創業，電話電腦配件，維修

有無巴打想開一間類似嘅公司

大撚把啦 有咩咁特別

巴打 仲健在嗎?